De zwarte rook dreef langzaam maandagmorgen langzaam rivierwaarts, kruipend dichterbij en dichter bij ons, eindelijk rijden langs de rijbaan buiten het huis dat verborg ons.
Een marsman kwam over de velden rond de middag aan en legde de spullen met een straal van oververhitte stoom die siste tegen de muren, verbrijzeld alle vensters raakten elkaar en brandden de hand van de predikant toen hij vluchtte uit de voorkamer.
Toen we eindelijk door de doorweekte ruimtes kroop en keek weer uit, het land naar het noorden was als een zwarte sneeuwstorm was voorbij gegaan.
Kijkend naar de rivier, we waren verbaasd om een ​​onverklaarbare roodheid te zien vermengd met de zwart van de verschroeide weiden.
We hebben een tijd lang niet gezien hoe deze verandering onze positie beïnvloedde, behalve dat we waren bevrijd van onze angst voor de zwarte rook.
